又話bitcoin會取代美金，又話bitcoin係避險貨幣嘅?

點解唔係升到癲，反而比人質到傻?

請各bitcoin高手解答

入咗

因為冇人有信心

老實講
係時候入貨了

低處未算低

未必

殺完牛緊係殺熊
唔通有錢一齊分咩
呢個位揸現貨搏得過
起碼好過美股港股

隻公仔唔知丟咗未

唔係信呀嘛。

之前跌市 金都跌啦

d人冇錢要回血咪沽

利申:乜都唔識

大家用手機掘pi coin 囉, 零成本, 預計在2020年第4季全面完成blockchain, 上ICO.......
APP name: Pi network

有興趣可以PM

唔係話halfing咩

price halving

因為係連燈仔話

嘩，訓醒一睇，跌咗總共4成，琴晚都只係2成，撈底的人中招了

搵食死遠d

問格爾條傻閪

$45003字頭有望

避險貨幣
d傻閪打飛機打到精上眼

all in

federal reserve又印1.5 trillion，俾少少時間啦

金都跌，你信黃金定Bitcoin?

乜柒都拎黎賣填數

玩命?

點解我見到bitcoin 跌會想笑